有無人生暗瘡睇朱楚堯

睇左三次 有啲料到
但睇唔透個收費 次次去都同藥唔同價
啲姑娘都係後生又温柔

岩岩睇完 之前有巴打又話佢20mg $15
點解我$40咁撚貴
姑娘都無乜特別呀

人生暗瘡

計錯28蚊20mg
樓主幾錢？